Housing TO實際上主要職責係咩

有冇在職巴絲可以講下

25號in完Housing TO(S)，啲問題全部都唔識

Structural

問左咩 可唔可以講少少聽下

個interviewer見我柒到一題都答唔到之後問左條勁簡單既題目
Housing個官網有咩語言版本，仲問我知唔知咩叫simply supported beam
我即刻柒到到想搵窿捐

CTA個班人做左3年, interview都係問返佢地平時做個D野, 易過食生菜.
外人冇做開點會識.

我識

係咪通常CTA都會轉得返TO?

你宜家入,3年後我唔敢答你話得...但呢幾年出ad大部分都係請返CTA

唔通今次又無望

依加好似多數係beam plus？
物管人經過9up下

識人上年好似in Lands 入左waiting list隔幾個月之後請左. 唔知housing有冇呢樣野.
做CTA上都幾好. 由咩都唔識做上去, 唔岩做又可以跳返出去做.
到做左TO穩穩陣陣,年年跳point就唔會想出返去.
外面可能辛苦d, 但有d contractor 有14個月糧.

以我所知而家出14個月糧既main con數埋都冇5間

咁巴打知唔知而家TO係咪真係比人當AE黎做？

人地講structural野
你無啦啦拋書包講beam plus做咩啫

Btw simply supported beam都唔識
即係連一個structural 既course都未上過
學咩人in TO(S)

講多少少interview問咩得唔得

食飯
柯屎
訓覺……

食左飯未
大便色水靚唔靚
訓得好唔好果d law

TO基本上果庇護工場一樣

笑撚左

唔係

想問下beam plus 關物管咩事？

打雜，幫則師痴mon貼
最後成功由cta考上to , 基本上關係唔差都請硬
都係時間問題，街外人就...

利申：非本人

我都驚爭唔贏cta，做左2年半consultant , 所有technical 問題都識答

4 樓定 5樓 INTERVIEW ?

Housing TO(BS）or CTA(BS) interview會問咩
有冇Ching解答下

咁請你機會都好大

好多cta(s) 都有consultant exp

公司係housing PSP , fg入到去跟左單housing job, design 同 details 都睇開housing reference.

巴打咁勁 好難同你爭喎

你4樓 定 5樓 IN ?

5

無知一問,beam plus同supported beam唔係完全唔關事兩樣野黎架咩

幾時都係...當你乜春都識

原來師兄係cta

beam plus 都關物管事既， 但同structural beam 就完全兩回事

CTA既話,會唔會比較易請?
D INTERVIEW 問題應該都相對較易,咁做咩唔由CTA做起?
利申:可能報CTA, OFFICER我應該冇資格

屌 我識simply support beam
又唔見佢問我

想問下師兄4樓同5樓in有咩分別

我5樓in，in完落2樓做BL

有無巴打人知幾時有消息

兩個唔同既CTO

1個CTO/QM
1個 CTO/Eng

1個男 1個女

師兄 我諗你應該得左，
今日收到waiting lists

Reject左

Google it before you ask some questions

其實有冇正選，還是個個都waiting list,之後一個一個call

我都想知
我都係waiting
3星期前打黎叫我補資料

Supported beam我唔知咩黎
但係我知beam plus係咩黎囉
利申: e&m 讀書都讀過

有waiting既打去check 下排幾多
基本上40以上都好少機會

垃圾先做TO

最外圍的beam, 而beam的接點直接transfer loading落column, 就叫simply supported beam.

對嗎

咁似 RC frame structure 既

師兄幾時in嫁

我就17號in

點解咁講？巴打唔係都係TO咩？

連登有幾多TO巴打？

你係咩stream

Waitlist
有冇人打去問過排第幾

呢個post 都係講structure

入得黎就預左有20-60個鐘ot

做垃圾都好過出面做狗

有得補?

咁都爽喎 到pt22 嗰陣

有得claim ot錢
到max 又60個鐘ot 都可以高過sto份糧

應該差唔多啫

btw

好似冇人回過主題

總之唔take bending moment 同lateral force